今日搭電車對坐對面個男仔一見鐘情...

但我唔夠膽問佢攞電話，怕太主動嚇親人
佢黑黑地，around 1.8m 高， 戴眼鏡
大概3:30pm 由天后上車（往西環）

好後悔冇問佢攞contact

原來就係你，實不相瞞，我嗰刻一見到你，我已經深深愛上左你，而且仲扯埋旗添

佢著藍色shirt 衫衫